做m記啲人真係冇腦架！！！！！

平時某啲m記啲人西口西面 買野食好似得罪佢咁
我體諒佢地咁底人工已經忍住唔屌佢
仲有個啲做左一段時間既呀婆
成日好似好有經驗咁
懶快手又唔知自己手腦唔協調
仲要對其他同事呼呼喝喝大大聲

今日突然想食個熱香餅

佢竟然放個薯餅係張紙巾上面
張紙巾吸晒油我點用呀

拎過張咪得
m記啲人真係冇腦架

啱呀 應該用舊薯餅吸晒啲墨食 死你條仆街

假膠唔好笑

咪好....健康啲

係都張紙吸油啦 你有冇腦架
你一定係做m記既

真心

我要抺咀呀！

呃負皮

Check 到你ac冇比負皮